我就睇死你地班撚屌得個講字

出咁多post係度講點對付班大媽

旺角行人區未殺街嗰時有冇做過啲咩呀

Chil登成班90 00後

真正有人出去只會小貓三四隻

到時又話要返工、返學不了

有1萬人出尖咀我即刻由旺角彌敦道裸跑

直落天星碼頭再搭小輪去灣仔添呀

駁唔到

嗯

出到黎又影轉團隊照 之後就比人無限恥笑

此帖必火

成班90後00後

一定成班匿埋係度玩抖音

金鐘毒撚圖再現

火你老母閪咩

死返上支那啦

你跑完再講 因為睇死你最後會走數

agger

跑乜春呀

有一萬人先算啦

根本冇得輸

我未驚過呀

讓你一半5千都仲得呀

100個都難